覺唔覺neil druckmann寫到 TLOU 2好父權

大山婆俾OWEN推車係父權表現
呢種不對等正正係男性霸權壓逼女性既表現
OWEN應該俾大山婆用假鳩推車先正確

唔止呀
大山婆要偷襲再揾人幫拖襟住Joel
幫手襟果2個重要係男人來
咁先殺到佢
即係變相承認女人就算啪晒藥練到成座山咁能力都係遜於男人
咁係對女性既侮辱呀

應該要後入埋JOEL先夠數

要俾時間Joel 練返體能
之後公平公開決鬥
打低Joel 後雞姦埋佢
咁先證明男人做到既野女人都做到

agger
有無人譯做英文推上twitter同reddit
佢要玩就同佢玩大佢